五千五百蚊去克羅地亞, 要轉機, 抵唔抵?

想問下去克羅地亞, 搭卡塔爾
HKG =>QATAR (轉機) => Zagreb (轉機) => Dubrovnik
Zagreb =>QATAR (轉機) => hkg

五千五百蚊, 抵唔抵?

Ok啦
但Croatia唔係咁多野玩架咋喎

你指唔多野玩既意思係?

咩月份去?
搭qatar做promo應該四千左右, zagreb去dubrovnik嗰轉都唔平
等下土航遲啲有冇promo, 買open jaw

近復活節, zagreb去dubrovnik 包埋

push

你會好快玩完, dubrovnik好撚厄遊客錢
btw 自駕定唔自駕?

唔自駕

我諗住玩15日, 係咪多過頭, 駛唔駛去多一個國家

LM
想去 Croatia
下年可能用 miles 換

黑山？
Slovenia???

克羅埃西亞的杜布羅夫尼克(Dubrovnik)，以及黑山共和國的科托爾市(Kotor)，2座舉世的世界遺產古城，相距的車程僅約2個小時，串連兩地的是一條如同蘇花公路般絕美的濱海公路，車子沿著亞得里亞海一路前行，湛藍海面上小島錯落，海崖、海濱度假村一路相隨，還沒到達旅遊目的地，沿途風景就已讓人迷醉。

唔會呀, 前幾年去左13日, 我覺得好正

有無 route參考下

巴打你咩月份去？無去埋隔離啲國家？

5月去, 其實出過遊記不過死晒圖
但我唔係剩係去Croatia, 同埋我自駕

Zagreb > Rovinj > Pula > 十六湖 > Split > Hvar > Dubrovnik > Zagreb

我有睇你瑞士

我好鍾意古建築同埋大自然, 有人話悶係悶D 乜?

我就8月頭 Budapest > zagreb (開始自駕） > 十六湖 > zadar > sibenik > krka park > split > dubrovnik. 全部十五日 結論係唔好暑假去 一來人多又貴 二來個太陽好曬 差不多日日3x 度 如果唔自駕比較辛苦

我係同你相反，我還車後搭火車去budapest繼續行程

之前去年尾去左9日

由Zagreb 開始玩到落Dubrovnik 上山倒數, 中間入埋Mostar

樓主有時間既話可以去埋黑山

正常假

你係跟LOCAL TOUR 去Mostar??
其實我諗住抄Blog 友d 行程, 廢時諗

我前幾年復活節時段去咗20日
Zagreb -> 16湖 -> Zadar -> Split -> Dubrovnik
中間有幾日搭船去d島仔day trip

唔去split?
正到不行

復活節去歐洲唔貴
因為果邊好多鋪唔開
幾年復活節都有去歐洲

今年六月去Zagreb>rovinj>split>Dubrovnik>Mostar
Zagreb好悶 唔值得留低。如果你有15日就考慮下去埋隔離國家，當初黑山好想去但我冇時間。Split係一個好舒服既地方，可以join埋boat agency去blue cave one day tour或者係hvar留一晚。Mostar 超級推介，係一個好有歷史背景既地方！Dubrovnik係幾靚，但遊客比較多同埋啲野偏貴。

覺得zadar正過split, 日落超好j

你地係咪去到當地先提款?PLUS 卡就可以?

用歐羅當地換 但係上次唔知點解好多找換店無開 上左年紀的路人十個9個唔識英文 好彩好個嬸嬸好人帶我地去郵局換錢 匯率好過找換店 仲有旅遊sim 卡買 好似叫POSTE

卡塔爾d座位頭墊，頂到我頸椎移位

認同

greeting to the sun

16湖

都幾貴 正常4千輕啲都有

之前去過15日 你肯跳島 好多水上野玩

唔抵

Zadar
Split都好正
Dubrovnik雖然遊客勝地 但上佢個Wall真係好正

自駕去 我覺得 day tour 去 mostar 都好夠, 個陣我都係留左一日一夜

4 月仲玩到水上野?
潛水同獨木舟?

我都係用歐羅去到當地去銀行換錢
係zargeb機場換左少少先, 之後出到去再換
sim卡都係當地出

唔該哂咁多位巴打

Croatia 好q 正 歐洲去左咁多個地方最鍾意都係Croatia

不過 聽個Zagreb 冇野做 果陣都skip 左

未去冰島之前就係

不過zadar都好正

我都好鍾意croatia, 個海真係超靚, 覺得正過希臘
遇到既人大部份都NICE既
Dubrovnik係比較多遊客同貴D, 但本身個地方好正

Croatia好多靚女 痴線 人又nice！

下年諗住去
之前搵到lju入 Dbv 走 土航$5200
早知買，依加最平6千幾
不過歐洲去開其他地方都係3千幾4千機票
唔捨得咁貴機票，如果揀zag來回就4千鬆D,但計番唔差得遠同唔駛轉車

Btw,4月或-5月中去好唔好
2星期左右
諗住Ljubljana > bled+ postgrad cave > rovnji> pula > 16lake > split > hvar > > Dubrovnik > kotor+ Mostar > Hk

唔知2星期玩唔玩到
唔自駕
冇時間可能飛跳島，藍洞都千幾一個

唔自駕未必夠 除非走馬看花咁玩 但咁玩非常無意思

我果陣11月去都玩到藍洞 落水 浮潛

克羅地亞條海邊公路堅靚，坐大巴果陣靠海邊坐就最好

Zagreb無咩事可以skip,16湖買左2日pass行晒每一條路因為實在太靚了,另外可以去Bosnia睇下內戰遺留落黎既建築

之前去坐英航5000蚊
克羅地亞真係好正
好難忘

Agger條公路好靚 好有電視場景feel